【韓娛圈醜聞】崔鍾訓涉集體強姦指拘留不合理 法院駁回申請

韓國男團FT Island前隊長崔鍾訓，早前被爆跟男歌手鄭俊英等人涉集體強姦，有指受害女子多達7人，檢方早前以「特殊強姦罪」等嫌疑，申請對崔鍾訓及另外兩名涉案人士的拘留令，當中一人是出名女團成員的胞兄權某，法院於本月9日宣佈頒拘留令，令崔鍾訓成為繼鄭俊英之後，第二位被拘留的藝人。
而崔鍾訓方面，以「拘留不當」為由，向法院申請再次判斷拘留令是否合理，首爾中央地方法院於今日韓國時間下午2時，就有關崔鍾訓的拘留令進行審查，預計於今日下午作出決定。
如法院判崔鍾訓的拘留「不合理」，崔鍾訓將立即獲得釋放，於不拘留的狀態下接受調查。
隨後法院駁回崔鍾訓的申請，崔鍾訓將繼續被拘留受查。

咁易打得甩 利囝會唔會後悔自己之前主動認罪？

我都想比大隻韓星強暴

唔認叫雞棧你地個心唔舒服

但我唔想強暴毒撚

之前香港有單新聞 成班mk欺凌個變態毒撚
打左一身有曬片做證 初時以為入硬罪啦
有幾個淆底認罪搏減刑 幾個冇正面上鏡就唔認罪
點知個毒撚過份on9 日日上庭似審原告多過審被告 記者同連登仔瘋狂恥笑
結果唔認罪個班甩曬罪 認罪個班應該揼曬春

但人地幸福賓州

有無新聞睇下

mk仔？？？
你有無理解錯

單靠聊天記錄 要入罪好難架喎。我吹牛唔得？又無人證物證。 單靠一句句子就入到罪咩